曾智華講得有d道理

我見有d609、612出泥嘅都開始唔支持...

【逆權運動】批港政制荒謬 林鄭獨裁 曾智華：有智慧嘅人都會撤回方案